沙拿豪言今季必奪冠

體育】大勇翼鋒穆罕默德沙拿豪言，今季一定可以為利物浦贏得冠軍。

穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）今季從羅馬加盟利物浦，立即以速度及入球征服了球迷的心，現時以15個入球，跟熱刺王牌前鋒哈利卡尼在英超射手榜並列首位；而且沙拿的入球率更勝卡尼，平均96分鐘就破網。

數字如此亮麗，這名埃及國腳自然心雄：「我希望在這裡取得冠軍，我加盟就是為了奪標，為球會、為隊友、為球迷贏獎盃。我們每天都努力訓練，就是為了勝利，我肯定我們今季不會空手而回。」

紅軍現時於英超以35分排第4位，落後榜首曼城20分之多，相信後上奪冠的機會微乎其微，而且英聯盃早於第3圈就被李斯特城踢出局，不過仍有歐聯及英足盃可爭。

歐聯皇者

Ok

英超挑戰盃已奪，夠鐘訓教

聯賽38場都對雲加件廢老就有可能嘅

38分奪冠

其實都似當年奪冠個位
又係前四邊沿
又係忽然發力

重點係陽謀谷卡利奧斯取代米奴列就快有成星果

Yes

EPL Asia Trophy

先知 穆罕默德

聯賽杯又出左局
fa cup=保溫杯
英超=
歐聯

對上一次拎英超係幾時？？哦原來未捧過

咁雄心壯志，應該第二季走人

留名季尾bin

兌現承諾,冠已奪

冇謝拉特點奪冠呀

黎親香港通常無運行

莎士比亞,法蘭迪保亞,佩利斯 都炒左

車路士雙冠
曼城聯賽冠軍

秒